藝人社交平台跟網友罵戰，絕大部份係同個管理員開戰

d星尤其紅果d邊得閒成日update個ig or fb，都係請人

但d人又會上去嘈同佢地，佢地豆份糧實開火架wor ，有做野麻

嘈交多數暗星多 道友之類

我講大體上，有d網民一見對方覆自己，就好high 以為真係個星覆佢，就越講越high